有人死左 條撚樣仲講啲咁既野

仆街 依家有人犧牲
Will Chan
你條撚樣講啲咁既野？
有無人性

依家比人屌到del留言

正一死仆街

自焚都會拉埋你個仆街落地獄, 屌你老母